13.1.1正垃圾

一睇youtube就發熱

邊部機啊
11系列既話好大機會係機既問題

Xs max表示無問題，比13.0 13.1好

11 pro
冇之前咁熱 順左 快左

更新卡左係白蘋果係咁轉點搞

唔發熱邊有咁多廣告睇

xs 用起上黎有d熱

好食電，淨係相機同photos 食左30%電

XS 突然間冇哂聲音

x 順滑了,電快去了,易熱了

xs用幾分鐘就開始熱

iphone8 無咩大問題🤔️

iphone11
13.0>13.1>13.1.1
睇youtube從來冇過熱既情況
就算叉住電update 之後即刻拎上手都係溫溫地咁

iPhone 7升咗倒水電

XS嗰啲雙層底板唔熱就奇啦
長期熱力會加速電池老化
XS仲要本身電量都唔多

airdrop 開唔到，長期自關

xs max